做倫敦金死全家

如題。
利申：冇做過 冇俾人厄過

Aa9呢？